全民造星開第2季搵劉馬車參加有冇得諗？

其實佢唱歌幾好，應該可以靠支持者保送佢入50強

節目分享強姦未遂經驗？

viu tv啲人咁守舊就88 la

佢個形象點上電視？
強姦/顛佬？

唔會入到圍
佢個底太花